有冇人好介意初吻呢家野

初吻俾咗個我覺得唔值得嘅人
大家講下初吻幾時冇咗

出世第一日俾左老母

比左老豆老母

比左個陌生人

俾左隻狗

初吻咪同初戀女友第一日拍拖果時俾左佢囉

其實無特別感覺，因為唔係打車輪

黑歷史？

你點定義初吻先?
由出生開始計起定係由有記憶以來計起
個答案都可以唔一樣

咁樣都計咩
諗返起以前啱啱青春期好膠
咩嘢掂親個嘴都好介意

細個同表姐錫左

我要初戀阿

好介意男朋友同女仔拖過手😓

比左我家姐
我細個成日比家姐禁住黎咀

雞

雞 不過唔介意

個ex係啲好食懶飛嘅人，屋企有啲錢就勁大洗又唔番工淨係識問老母攞錢，呢樣都算同得佢一齊都知
最尾發現原來佢係厹

有記憶以來

係一齊前定一齊後先

so sad 被人hurt 都算 仲要俾個咁嘅厹hurt
咁你之後就冇再拍拖啦？

咁介意既話係咪拎得返

無左就無左啦，無乜話介唔介意

冇啊而加

咁會唔會因為咁樣而對愛情失去咗信心？

好似已經唔記得愛一個人係點